# Refactoring_to_pattern_chain_of_responsibilities

Traces + explications d'un refactoring to pattern concernant l'intégration d'une chaîne de responsabilités dans un code avec redondance afin de factoriser ce code. 